去台灣7日唔連機票酒店hkd3000夠唔夠洗

我下個月就去台灣玩下
係高雄同墾丁留7日左右
唔知3000銀夠唔夠我使

睇下你會唔會買好多野返嚟
唔係一定夠洗

如果玩陸上水上活動要預留筆直
如果租車包車亦要預返
視乎你玩多唔多啦